點解部手機明明熄左gps, 都會通知到我係港鐵咩站？

無熄WiFi

電話signal都可以知你係邊

但冇GPS咁準呢

你上咸網中左毒

咩機

有關係架咩？

就算你熄左gps
只要google 知你附近收到咩公共wifi
都可以大約定位到你
例如你入商場佢會彈商場啲資訊卡出黎

有道理

網絡定位 Google不嬲都係Big brother

Big brother

THIS

bluetooth

Google 基本上知道我地好多野 希望佢地唔好做壞事

Google會用你電話個mic聽你背景聲知道你喺邊
佢聽倒你列車廣播"下一站:XXX"就會知道

用android咪知

哈哈哈

你熄左gps只係代表你唔用
唔代表google 唔用

Ibeacon 呀師兄

唔知你真定假膠
講嘢之前google下可以避免突顯你嘅無知

大陸機

唔開WIFI一樣會位置
你用緊邊個發射站既訊號距離幾多都有紀錄